中国网库发展规划（2009.7-2012.7）

一．	2010年12月前在全国300个以上城市设立核心运营中心。到2012年7月至少30个中心进入当地电子商务服务公司前三甲、100个中心进入地方前五强、中国网库总体则进入全国前三甲的B2B服务公司。二．	2011年7月前在全国300个城市共建设10，000个以上行业网，并确保至少1000个行业网成为各地行业电子商务的首选平台、3000个行业网成为各地前三甲行业电子商务平台。三．	中国行业网联盟内各行业网平台将为中国100万家以上企业提供电子商务应用服务。每个行业网自开通之日起一年内需服务100个以上的本行业企业,并通过平台的优质服务确保每周使用一次的活跃企业不少于40%。四．	通过中国电子商务协会企推委为全国10，000家合作建设行业网的传统企业培养10，000名优秀的电子商务应用人员。五．	通过有效运营中国行业网联盟，确保联盟内的会员企业平均每年产生直接或间接的B2B交易额100万元以上，最终实现联盟内各平台全年的总交易额达到1万亿元以上。